大家接唔接受到伴侶曾經有sp

如題 我一定唔得

接受唔到

唔得

因為你地話唔得 所以有都唔會同你講

連登仔:莫講話sp 破左處都已經好撚污糟

前任有 仲要唔少數
我一齊左一段時間佢先同我講
之後冇再同佢有房事 即刻去CHECK 好彩冇事
幾個月後BYE BYE